澳門賭王何鴻燊哀悼區

rest in pieces

懷念爸爸❤

RAP

搶身家

爭身家花生區

搵埋咁多陰質錢，益撚左佢

會落地鐵？

終於贏到佢

輕軌

坐直昇機

係得澳門撚先會覺得可惜
佢以前成日捐錢出黎起野
澳門好多福利建設都係用何博士個名

佢病左之後開始少左
而家佢家族d 仔女更加唔會自發捐錢出黎
回饋社會

爭家產 爭家產

何鴻燊真人黃定藍?
如果係藍就唔哀悼了

今次刷唔到五星啦掛你

Rip

最衰國安法

藍

何鴻燊停止更新討論區

乜有假人？

咁早死益咗佢

如果癱多二三十年先死就差唔多

其實佢死左關我地咩事

哭能左

其實真係好L陰公
俾個女suc L左隻手入個口到 個女仲覺得好好玩，老豆個樣其實慘L到

不過佢而架唔都死L左lu

請使用不推文

雪凍佢，等重生

唔得了 聽日要出去悼念賭王

其實係咪虐待？

笑

想睇溏心現實版

虐畜

糖心風暴之賭場風雲

祝何生下世做武漢人

全部仔女嚟，雖然係20幾歲

98歲算係咁

好撚狗笑到噴飯

不嬲都係機械人，換內部零件換命

佢冇機會表達黃藍 佢都郁唔到

捱到畢業!!

早前成日刷中共鞋，吊71上街。
藍屍黎！